就係聽日 大返工日！

聽日唔開會
冇力既休息儲氣
有力既一齊同我搭地鐵返工
唔好俾佢拖到我地冇哂仕氣！

推

Push

哂佢冷

係時候返返工 有需要時先出黎

輪換你